18區區會應表決通過因肺炎高感染性限制大陸遊客入境

無成本 係要做嫁

仲要依家確診個案都冇發燒
即係邊防檢疫根本冇作用

立會議員都要連署動議啦
睇邊個夠膽投棄權反對，拎全香港市民嘅性命嚟玩
到時大爆發，呢班人即刻拎出嚟鞭屍

然後港共話任何對抗中國嘅動議都一律不配合

一國原則下，有難同當齊上齊落

推

限制同胞入境？
你係咪要搞港獨？

香港獨立 唯一出路

認真 推!